美國28歲已婚女教師邀請到家作客-與丈夫灌醉男學生性侵囚兩年

【星島日報報道】美國俄亥俄州28歲已婚女教師Jessica Storer，去年11月與丈夫Derrick灌醉一名18歲男學生，Jessica最後更「執屍」性侵，造成男學生心理創傷，並多次試圖自殺。昨日Jessica遭判刑兩年，終身列入性侵犯名單中，而丈夫也將面臨六個月徒刑。

Jessica是潘朵拉吉爾勃高中（Pandora-Gilboa High School）的代課老師，同時也擔任地方媽媽，去年11月，她與丈夫Derrick邀請18歲男學生，以及其他同學到家中作客，Derrick卻對男學生灌酒，導致他不勝酒力，在夫妻家中過夜。隔天早晨，Jessica竟對酒醉未醒的男學生「執屍」性侵。

根據庭訊紀錄，該名男學生曾透過信件表示，他很信任Jessica，沒想到卻遭性侵，心裡的陰影讓他多次試圖自殺，目前仍努力克服。Jessica則在庭上承認自己很自責，很抱歉造成他莫大的傷害，最後這名女老師被判刑兩年，終身登記為性侵犯。

原來真係有地方媽媽需要愛

補圖,唔好屌

美女教師

快點灌醉我

排隊啦

BTW 咩係地方媽媽

新會員

屌, 依到有邊個唔係新會員
JOE仔個邊我係有LOGO 既會員黎架

根據庭訊紀錄，該名男學生曾透過信件表示，他很信任Jessica，沒想到卻遭性侵，心裡的陰影讓他多次試圖自殺，目前仍努力克服。Jessica則在庭上承認自己很自責，很抱歉造成他莫大的傷害，最後這名女老師被判刑兩年，終身登記為性侵犯。

條友Gay架

咪撚係.....比我食到條咁正既miss
我真係日撚日回味 fapfapfap都似

快點強姦我